唔出iPhone SE2?出iPhone 9?

你叫3個月前先買 8仔嘅點算好

睇黎堅

iphone 9 沿用 8仔 外觀
甘我想問翻樓主iphone9同se2有咩分別？除左個名之外？

篇野寫今年年底喎，關3個月前嗰班咩事

同一樣野黎

iphone狗

你唔巧理iphone 9就係iphone 9

有唔同
8仔個size（4.7inch)大過se (4inch)
如果se2有8仔咁大，咁就冇咗出se既原意

se 原意係清零件

啫係點 今年2020年底？

yes

有撚排

用a12?

甘你老

其實個原意係推廣Apple pay大過清零件⋯

a13